想買個藍芽接收器比部PC連無線手掣同headphone

有冇好介紹?
求其買個平既驚聲音太失真
主要係連到手掣同音質唔太差就ok

推

比pc 用最好買個xbox 360 手制 但要買專用接收器
for 聲既求其買個幾十既藍芽接收就得

話說藍芽無分音質 數碼訊號 音質取決於你個耳機

有冇得一個接收器同時連手掣同耳機咁樣?
打算買隻xbox one手掣

新版掣先有得連bluetooth 睇清楚先買

睇真D原來要win10先得
win7唔support藍芽連x1手掣 屌

用pci-e藍牙卡

而家360 啲qc好差，用過兩個同樣舊蘑菇都係推得好唔順

買個藍牙接收器ps4唔知用唔用到耳機呢